[女醫生]女學生捱小巴撞捲車底 送院搶救後不治

【10:17】姓趙(15歲)女生送院搶救後不治。

慈雲山發生交通意外。早上7時許，一輛專線小巴沿雙鳳街行駛，至聖文德書院對開時，一名女學生突橫過馬路，小巴收掣不及將她撞倒，並捲入車底重傷被困。當時有家長送子女到聖文德書院上學後見發生意外，立即跑到現場，並囑途人分別到不遠處的聖母醫院求助及通知聖文德書院。一名女醫生及護士聞訊立即趕抵現場替傷者急救，待消防員將其救出後，陪同女傷者乘救護車往明愛醫院搶救。姓黃(61歲)小巴司機在場協助警方調查。

女傷者姓趙(15歲)，是聖文德書院中4學生，事發前正趕返學校參加考試。該校副校長聞訊後趕往醫院了解。

廢老又殺人

RIP

副校
rip

副校長

副校長正到

副校對腳

醫生黎

害左個司機

九成係廢老司機 亂鳩咁揸

邊有副校長咁後生

個個女醫生黎架

相中人係女醫生

磨牙

讀者孔先生指，當時他目睹有名熱心男途人在場頗着急地大叫報警，據他了解，懷疑女生心急過馬路遭上斜駛至小巴撞及，飛彈數米後，下半身再捲入車底。

點睇

上面啲人係咪閪嫁
個學生妹有冇衝燈又唔知
就一尾屌

仆街 前幾日綠燈緊 個仆街小巴竟然照過
如果追得到佢真係打撚柒佢

報紙話係學生妹紅燈過馬路

屌個司機撞鳩人嗰d係咪盲撚左?

小巴佬真係慘

如果事主係中至老坑 就會一面倒話佢害鳩司機

戇鳩 道路使用者有責任留意路面任何可能既突發狀況

行人唔係道路使用者？

你考牌官黎?
咁撚柒戇鳩既你?

咁唔駛天橋紅綠燈啦

你就真係戇鳩喇

依啲post又見到大量連登傻閪出沒

弱智閪 你講依句野果陣有冇用撚到腦嫁

女醫生好正, 又後生又靚女

留番比巴打屌啦 我不了

個間學校D交安日日都企係到，阻鳩住曬，咪又係死撚左
BTW RIP

將女學生醫生放埋一齊勁亂
睇左先知邊個死
Rip

看透世事既人表示

咪係 一陣佢跳落黎又關我事啊

係要留意
但係唔代表有事就全部責任歸司機囉

救人女醫生

唉 連登啲弱智閪真係去到邊都見到 真係好撚低質

做司機真係無陰功

講到個司機專登撞咁
司機撞倒人自己都一身蟻啦

如果係條友衝燈 而司機收制唔切撞死左
真係諗起都覺得無撚奈

係個女學生唔睇車衝出嚟
個小巴司機點煞掣呀

條友連group都退埋

依啲傻閪真係要屌撚醒佢

無錯,咁就累左個司機

如果個死者係學生哥,啲人會屌鳩個學生哥

哥又好 妹又好
你衝燈係你既事 但係屌你老母睇住黎衝啦
馬路如虎口 都講到口臭
老實講學生妹依家真係累撚死個司機
人地搵飯食 無啦啦就撞死人 重要分分鐘入去坐

老老豆豆，學校區域不嬲有個牌叫人小心學童架啦 呢d返學放學地方係咪應該渣慢d，小心留意途人呀？個女仔得十五歲咋，人生乜野都未做過。撞死人係咪唔洗負責呀？班仆街小巴佬係唔係都開咁快，老撚奉踩油咁去。明明雙方都有負責，連登高登總係有班仆街要盲撐司機，仆街啦你地

你又知小巴佬快定慢? 你係現場?

同啲亂過馬路既垃圾廢老有撚分別

用下個腦啦，交安日日企係度同個女仔死左有咩關係？出事個陣有交安？

臨退休都入去坐幾碌野,慘

拿拿拿 我期待已久既大愛撚出爐啦
你又知人地開咁快 踩油咁去?
你係乘客?定你就係個司機呀傻閪
屌你老母15歲重咁撚on9亂過馬路
重好意思講人生咩都未做過
人唔笑狗都吠啦 大愛撚

留名睇弱智連登仔講野

有呀，屌，得個企字

夠歲考車牌未？

好正呀醫生

坐都算 重要殺撚左人
你明唔明 正常揸車 無啦啦殺左人個感覺係幾撚荒謬

已經有好幾隻傻閪出沒

通常d 講on9野d傻閪連車牌都無

得罪講句
亂過馬路既真係扺撚死
不服來辯

呢條友好撚on9
煙廠巴膠

應該咁講 法律上如果個學生係違反咗交通規則而受傷或死亡係要負上責任 但係司機撞到人都係要負上一部分負責

呢個情況下點剎???

拿拿拿，我期待blame the victim 出爐啦

你點知咩都未做過？可能晚晚群p take 熟撚手過你

連個腦都冇撚埋啦啲傻閪

不能同意更多
不服來辯

blame你老母個臭閪啦衝燈比人撞死
你點反駁呀 比啲point黎先啦垃圾
擺低一句重要抄鳩人 好撚威威呀

溝到佢人生就可以輕鬆好多

唔理邊個錯，但係又叫司機揸車小心d

司機撞廢老果時
就一定係廢老亂過馬路

司機撞後生果時
就一定係司機唔小心

似個靚仔撞落架的士度

諗鳩 行人比0.5秒你反反應 你停得到? 諗鳩鳩

連登啲垃圾閪就係咁跟年齡黎定罪

rip
今朝經過，睇住佢被架車壓住

自己亂過馬路
怪得邊個？

一入黎諗住會成班屌司機
好彩仲有正常人

正係睇撚住唔幫手?

曲

呢個就唔係刹 而係有盲點/睇唔到嘅位置就應該小心d 同減速 片入面個的士司機完全冇收過油 行人要為自己疏忽負責但揸車嘅都要無時無刻小心有突發事件出現

撞到佢果下覺得rip同時又覺得係佢自己攞黎

上面有依啲傻閪 屌到佢聲都唔聲

古語有云 自作孽 不可活

前面再前面車司機好有心
即刻仆落車

如果證明到根據停唔切既咪唔洗囉
利申鳩up

你唔比今次都係咁?
你係咪覺得每次撞死人都係因為司機離遠睇到都唔收油先導致咁樣
香港D路咁窄, 慢慢行都隨時有盲撚係你前面衝出黎啦

架的士行得個20
仲收乜撚野油
不如唔好渣車
跑步算啦

渣車都要好似比人Lin撚住個春袋咁
好大壓力

我都想一野抬起架小巴

司機點都被告老不

其實法律好鳩 係徧坦弱嘅一方 即係例如 人亂過比車撞 首先係會考慮徧弱即係人果面

果個位斜路加燈位
咁都剎唔切制好明顯就係學生最後一秒衝出黎

依啲其實係bug位 有缺陷 應該要修例

為免撞死人 我會任何時段 路段 行25
車尾貼大大個連登巴打貼紙

你地咪撚推鳩我 呠鳩我 我有責任照顧道路使用者
廢是撞d 衝出黎

Btw RIP. 小妹

唔好諗 你之後都係會比人屌
總知你係現場就要比人屌

雙鳳街依個係交通黑點黎
啲廢老小巴狗特別鐘意係依個燈位衝燈

正路既，渣車真係可以搞出人命
不過過馬路果班人都要自己守規則啦

上面架的士咪行緊25 都比人屌呀
你唔好制添呀

如果你睇翻警犬講係推多廿幾三十米先停 即係佢撞到人都冇即停 同埋個速度唔慢

小巴司機先係victim好唔撚好

通常連登仔都係睇樣
如果死者靚女肯定齊齊罵爆個司機

對上就係聖母喇喎，點解去明愛嘅？

啱呀
唔係一陣d大愛撚又衝出黎屌你呀

有人死左就收下把口啦 識唔識咩撚叫死者為大

車守規矩人唔守
仲有人屌架車
好撚人治

我想講個頭朝早好多學生同家長亂過馬路

黃大仙發生奪命車禍，消息稱，早上近8時，一部小巴沿雙鳳街北行，至雙鳳街與龍鳳街交界時，撞倒一名女學生，女事主飛彈至少10米，被困在小巴右前轆，有途人跑到聖母醫院通知醫生及護士到場進行初步治理，其他人則報警求助。消防接報到場將她救出，送院搶救，終告不治。警方到場調查，不排除有人衝燈肇禍。

應該改例車死人無罪

抵死
就係因為呢條on9 搞到幾多人返工遲到
唔死都無撚用 仲害死個司機

樓上一味屌鳩小巴佬個班真係
有冇搭過撞過37m？
有冇上過慈雲山呀？
雖然37m仆街小巴黎，但係公道啲講
日日班廢老同學生唔睇燈又打斜過馬路
衝紅燈都有，老奉要司機讓咁
搭咁耐37m 都係4x km/h左右，快極有限
八點上堂，七點幾就咪慳個1-2分鐘啦
個學生妹搞到人地一身蟻
Btw rip
利申：慈雲山賤民

咁究竟係橫過馬路定係小巴衝燈

好多鍵盤柯南

本身個燈位設計有問題
次次經過依個燈位我都驚啲小巴狗加速

咩都好，總之小巴無錯，行人錯晒

你就on9

依啲傻閪風不可長

有女醫生Facebook

我淨係知道女醫生真係好撚正

咁我行20算

有冇人支持我呢

有Facebook
睇完你就唔會咁講

口講無憑

鍵盤撚

救老母

link呢唔撚信

你講到你目擊咁
可唔可以理性啲

你可以試下挑戰法庭囉
我都想知你冇超速冇overload
又係綠燈任你行既時候
突然有個廢老打橫衝出馬路 擺明係比你撞到佢

睇下到最後會判你咩野

希特拉都死左 歷史學家收下把口喇
毛澤東都死左 社會學家收下把口喇
拉登都死左 仲提911做咩 死者為大呀

你明唔明 返返下工 無啦啦被殺左人個感覺幾撚荒謬

你都on9

記者：當時情況係點，車速好快？
旁觀者：車速感覺上唔快
記者：有人死左就收下把口啦 識唔識咩撚叫死者為大

司機:當時係佢突然衝出來
警察：有人死左就收下把口啦 識唔識咩撚叫死者為大

辯方律師：法官閣下，我當事人···
法官：有人死左收下把口啦，總之就係司機唔啱，死者為大

成班垃閪圾剩係識得睇女醫生

唔係BUG位 駕駛車個人要考牌 做行人唔駛考牌 香港法例係大部分情況就算其中一方有更大責任為事件負責有知識既人一方都要負上更大既後果
加上司機證明刑有比足反應做曬所有可以做既野減少意外既影響 係唔會入到你罪

好正啊

討論區唔俾討論

小朋友唔比人一時過失
抵咩死啫
你地班仆街成世人冇做錯過事?

吓 ok wor
樓上話唔得嗰啲屌開陳法拉?

如果係廢老啊婆 實一面倒
點都好 rip

上斜仲要撞死 揸得快加唔睇路衝出黎

清 收口唔表示唔講事實出黎 只係言語上尊重少少

真係鄧個女仔既老豆老母慘

毒撚又爭少件

做錯左咪承擔返個後果，而家佢衝燈個後果咪死囉，咁唔係抵係咩

呢個幾好 又符合意境

屌 成日搭車都因為啲人亂過馬路無啦啦要dup停，大佬呀點會預你馬路都會有人過嫁姐 為左要避班仆街搞到成車受傷炒車先岩？ 總之屌柒班亂過馬路害人害物嘅就啱啦

支持頒好市民獎比司機

Rip
咋晚先經過果間書院

未試過中出女醫生
只中出過護士姐姐

其實個個位好難會慢 撞到人既應該係37M
個條係一大條斜路黎 好多人唔想行咁遠過馬路 直接過對面
利伸：住慈雲山 但唔知女學生係咪亂過馬路

俾著高登已經一早話個司機好慘

今日落地鐵站見到事發後
第一次望到人成身血

其實個度有兩條行車線 但相反方向
好多人急個陣剩係望一邊
唔記得望埋另一邊

rip

其實大家都係咁過馬路
化身道德忍批評人又何必？

唔係咁點顯得自己另類

Rip, 願死者安息

條女已經死刑，再hi佢好威嗎？

rip

Bye左啦仲say hi

架小巴次次都踩衡油，尤其上斜
利申：日撚日搭呢架小巴

37m小巴佬不嬲揸得快
揸得慢難啲撞死 揸得慢唔係話唔會死 係重傷多
Btw學生妹都幫唔落

利申：慈雲山撚 日日搭37m

hi你老母，人手filter

應該咁講, 因為我哋知道如果我哋無睇路面情況就橫過馬路比車撞死無人會可憐

以前中學老師試過記低個衝紅燈小巴嘅車牌仲告埋上庭 好似告到個司機罰錢

好多人都唔知依段班小巴狗會踩盡油衝燈
每次經過覺得落斜個邊先恐怖

原來歷史學家社會學家會人身攻擊

如果亂過馬路，個女點都有責任啦
怪曬司機做乜

呢到宜家同蘋果fb page差唔多

上斜唔夠力要踩油都仲情有可原既
不過早幾頁有個巴打話架車係非上斜時行4x kph
巴打你覺得係咪真?

兩邊都有責任啦
個小巴狗冇理由唔知事發地點係交通黑點
個學生妹係死得好慘 但係亂過馬路真係戇鳩

求副校ig

有時40都無係有兩三個司機揸得特別快過60都見過

吾你老母

果個位根本就唔俾過馬路

邊個錯都好啦
使唔使開口埋口抵撚死咁衰格

朝早繁忙時間呢架小巴係空車趕住上返慈雲山載人落黃大仙
睇返張圖 撞到人既位置係已經過左燈
所以揸快左都唔奇
點估到突然有人衝出黎

利申鍵盤柯南

學生妹Rip

其實個條路本身就應付唔到上慈雲山既流量，
小巴佬停一停比人落車，後面已經成條車龍，
結果個個都趕頭趕命咁踩油，撞死人真係唔出奇，
當然個個位都係交通黑點黎，成日有人紅燈過馬路，
有堆直頭係上面無燈既位過，無眼睇

37M

呢個唔係盲點咯，你會唔會預計到雙黃線會有人突然衝出離！人噶反應時間最快都0.3～0.5啦，所以呢類突發事件都係撞左先會識剎車！你有無車牌噶

連登都係一樣港豬多

醫院係正隔離都救唔設

係唔係想我屌鳩你?
我有車牌兼係個頭居民

依加啲細路為左考試 命仔都唔要

聖母無急症室

原來就算做錯連累到人死左都唔屌得

Btw 邊到有人身攻擊
唔抵死咩 條路自己行 仆街唔好喊

其實唔清楚件事真係好難分對錯，試過俾小巴撞，然後俾報紙報橫過馬路，但個條馬路根本沒燈
然後就一直俾人屌 好撚傷心

副校長正, 小巴佬正仆街！

屌
痴能線
好想屌牙ching 😭😭😭

你話停就一定停到？你戇鳩？有無車牌呀柒頭

依個交通黑點以前都有撞死人既前科
班人又唔係附近街坊係度亂噏廿四

經一事長一智啦，屌邊個都冇用，大家做行人嘅時候小心啲過馬路睇清楚，司機冇可能每一秒都保持到最高警覺，今次個女仔只能話唔好彩，呢啲事梗係愈少愈好

醫院都有分類型
聖母同黃大仙醫院都做唔到緊急手術
就算係院內撞車撞到咁都一樣要call 白車

連登仔甚麼事都吊行人吊港豬先，當佢地痴線就得

我係到諗 有幾多真係做到

屌奶星
死多d男人呀

你都on撚9

個司機呢傻閪

又係呢個位比車撞
以前讀呢間果陣校長已經播過幾次校門外比車撞既cctv
叫我地唔好咁樣打橫沖入學校

連登就係咁

班傻鳩覺得妳一踩brake架車就會即刻停低！加埋你對眼有sensor會知道有人衝出離可以提早剎車

同埋呢個位如果沖出去果陣左邊有落斜停左係紅綠燈既車
你根本睇唔到有車上緊斜

呢到call係送去QE 如果交通唔暢順至明愛

屌你老母臭化閪 死港豬收聲啦好冇

呢條路成日因爲人亂過而有意外

waiwaiwai
屌你老母死港豬 死出去啦好嗎
影撚衰連登呀你

咁成條路都盲點啦on9仔
以後香港d路全部限速20好唔好？

小巴大王馬亞木
出萬三蚊請的廢老司機

【本報訊】最低工資下小巴業出現司機荒！《蘋果》發現屯門碼頭、黃大仙多個專線小巴站頭泊滿吉車，這批小巴多屬「小巴大王」馬亞木擁有，其長子馬僑生解釋乘客量減加上聘司機困難，集團每日多達100輛小巴被迫閒置，加上港鐵網絡不斷擴展，令馬家近八成小巴路線蝕本，總計每月虧損逾500萬。馬僑生批評政府懶理小巴業生死，恐隨時變夕陽行業。

黃大仙龍騰墟的37M小巴站頭正午時分，眼見十多輛貼上「暫停載客」告示的小巴遭閒置，上述小巴全屬「小巴大王」馬亞木持有的冠榮車行旗下，該集團現擁有650部小巴、行走約70條路線。
馬亞木長子、冠榮第二代掌舵人馬僑生形容，小巴業前景嚴峻，行內空車急升主因是司機流失、新人不願入行：「兩年前最低工資實施後，我們越來越難請人，有司機寧轉去做保安，後生又唔肯入行，有人嫌人工奀！」他以每部車每日成本（連維修保險停車場費）約1,000元計算，100部封塵車意味每日蝕10萬元。

百輛車閒置
馬氏曾出動銀彈，把司機月薪由兩年前約9,000元升至1.3萬元，但仍難以挽留人才，馬僑生透露正與懲教署商討希望培訓更生人士入行舒緩司機荒。

大佬，唔係住果區就唔可以開車去噶啦？成個香港咁大你區區d路都熟曬？正常行車速度預上呢d情況一定屌行人先，你話超速就另計

安息 願天堂沒有馬路

行人都有責任遵守交通規則囉
唔係行人就大哂
個女仔死左係好可惜 冇人想
但坦白講個司機都比佢累死

就係因為呢單野成個阻住成個慈雲山既港豬返工返學
利申：今日放假

如果係學生亂過馬路就害死司機

原來歷史學家社會學家唔會人身攻擊

不過我想問其實點解由得架車壓住個傷者
岩岩好只係壓住少少既話向後唔得咩

無馬路亂衝亂撞都死啦

轆完你成手碎晒，再轆多野好唔好？

似揸過車未 ?

2次傷害

如果係個女學生亂過馬路搞成咁
係佢累左個司機喎
無啦啦心靈上要自責 又要坐監

咁你又知唔知班小巴狗行依段路會踩盡油加速
以往好多司機都係踩盡油先出事
同你講依段路你仲好意思就問區區啲路熟哂？
帶人遊花園都帶好啲啦
利申: 附近街坊

就咁承受成架車既力會冇咁傷 ?
認真問

呢單 屌的士仲on9
如果唔係前面有支燈 個靚仔飛左上天

雙黃雙白點估到沖條友出黎

考牌考埋第六感囉

佢撞到咁 唔捲入車底都應該救唔到

呢個位過左燈位架啦踩盡油有咩問題？
利申：附近街坊

我入黎睇醫生既

條友一定係New Type 來

我都係住慈雲山嘅
公道啲講有啲人又真係亂過馬路得黎又唔多睇路
平時朝早落黃大仙見唔少廢中廢老咁
呢單野我就唔評論啦 始終淨係聽咗新聞未知詳情

無知一問，乘客司機要唔要即刻落車減重量但又可能因為物體移動造成2 次傷害？
唔落車又可能俾人話冷血
點做好

其實造成傷害既主要係撞車個一剎那既衝擊力，
壓住左係唔好，但最少唔會再增加受傷情況，
每個救援人員都要好小心，確保唔會令佢再受傷，
呢個亦係點解有時救援個陣唔可以亂動傷者既原因

利申：唔識

有時過黎鳳凰新村食野都係行依條路
見親啲小巴狗踩盡油架車快到阿媽都唔認得
同埋都會見到啲人睇一邊唔睇一邊亂過馬路
尤其係啲行得慢既廢老

睇得出連登真係多小學雞
有渣車既，睇到個學生衝燈呢句
點都撐個司機啦

你老味無啦啦衝出黎點撚樣dup呀
害左個司機，橙

唔揸車都知dup唔切啦

呢個位日日朝早都有件廢老衝紅燈，上次個司機都話離遠見到呢個阿婆綠燈都要停車

害死個司機

如果你見到呢到D人無人性，見到學生妹死左都要照屌既，請你唔好再上連登啦。
死番去香討，baby kingdom個邊D人比較有人性。

係 9成車牌都未撚有就係度9UP

蘋果fb page啦
全部人一人一句安息 幾溫馨呀

亂過馬路就抵死既
見到有大愛撚 講個經驗
一個我識既人揸的士既 夜晚彌敦道快線踩到超晒速
有個人衝8線路人係隔黎衝左出黎 一野撞左佢返過對面 飛十幾米 當場死左 佢屋企人話佢飲醉左亂過馬路
落的士佬口供果陣慈母問佢有冇超速 佢話有少少
慈母再問多次：你係咪行50炸
佢即刻話係呀阿sir
最後無事

雙鳳街本身條路太窄起唔到天橋
加上落斜個邊條停車白線好接近行人過馬路既位置
啲廢老行得慢要班司機就哂佢地

明明係條女亂鳩過馬路 根本唔撚抵可憐
個個都試過唔跟斑馬線行架啦 咁你咪小心D囉
唔撚守規則比車撞到仲要屌翻司機轉頭
話個司機揸得快 個架爛閪小巴上條斜路有幾撚快呀

無論幾快或者幾慢紅燈定綠燈
撞死人一定會入危險駕駛導致他人死亡果條罪
9up 有個譜ok

上面都有巴打講左啦
"收口唔表示唔講事實出黎 只係言語上尊重少少 邊個錯都好啦"
"使唔使開口埋口抵撚死咁衰格"
做錯連累到人死左? 你搞清楚邊個死未?
有話唔屌得? 下下要講抵撚死戇鳩?
個女仔報夢話你知佢喊?
拎希特拉、毛澤東，拉登做比喻

好似插隻手指落插蘇電死左
屌鳩個插蘇冇人性

鳩up死全家 落還落 最後無事還最後無事 分清楚未

其實都唔係第1次
前幾年先有個果間學校既學生比小巴撞飛左 傷得好勁 好似休養左幾年
間學校係正紅綠燈隔離 好多學生都貪快係學校門口過 廢時行過去紅綠燈位 咁就出事

其實朝早除左綠van都冇乜車

你有冇車牌先啱
架的士駛成4-50 你話佢冇問題？
正常少少既司機都知危機四伏最好30 左近樓下啦
咁都話唔係盲點？
你有冇問題呀？

警已報
等差佬拍門

你都智障既 危機四伏？ 唔撚好出街囉
點撚樣預知啲柒頭會捐出黎呀 行50有乜春問題？

成班抄車 係度攪個女仔

我都好唔開心有人死

問題係佢亂過馬路

點幫啊

講野咁撚涼薄、屌你老母

段片無睇，但都忍唔住講句
"危機四伏行30"真係好理想化，搵食車無咩可能做到
如果全香港司機都咁"乖"，大家坐車返屋企個時間應該會長多1/3左右

極懷疑你冇車牌
痴撚線行50 冇問題？
你睇醫生啦

咩路都有可能有人衝出黎
全程30不是夢

點解聖母咁近唔送要送去明愛？

唔係做唔做到
係一定要做，應份既
撞撚死人唔得你後悔得切

終於有正常人

唔識渣車唔好喺度獻醜

高登連登痴線佬數目不呈多樣

讓

利申 紐約開車撚 去歐洲旅行都係自駕遊
係邊度開車大多數時候跟speed limit行，呢d亂衝出馬路就最撚憎，收唔切油撞到妳真係有排煩

架的士行緊40-50,唔撚係呀

全程三十
不如除左屯公全部限二沒呀笨

因為聖母冇急症
成個黃大仙區都冇

最好係趕時間搭車果時個個司機都揸百幾二百
唔係搭車果時個個司機都唔好超過十公里
你塞車塞幾粒鐘你既事

綠van啲車都好密

其實係得馬路, 就一定係危機四伏, 所以見巴打咁講, 睇黎我要開始行30km

全程30，行路可能快過搭車，任何時候都全城大塞車

即係唔比人再渣車, 所有人都要行路返工

以後考牌, 都要考大家2米急停
時速30km, 要兩米內急停, 停唔到就要重考

咁就可以大大減少街上面既車

踩單車都係個唔錯的選擇！單車撞唔死人安全好多，又無廢氣排

啱啱慈母先話唔係黑點

女醫生more

迫到香港人行路返工，強身健體又環保

30km以上比人捉到全部告危險駕駛

小心d啊
單車踩快少少就過30 kph架喇

揸車呀 揸車都唔識寫出黎獻醜

我係仆街仔 邪念快散

中四都小朋友?
反而小朋友點會敢沖紅燈?
我唔會話抵死, 但佢沖得預左會有危險

點解行50有問題？超速？

不如行路喇 開50都唔比 ON9

考牌都除時俾人拉

唔睇清楚就衝出去 怪得邊個？
等同打風去滑浪 怪個天？

你唔係住個頭就咪出聲啦

公路揸30應該幾壯觀

50有問題
揸30你不如用腳行啦，何必又要排多兩舊廢氣

你同慈母講啦，屌你老母

行10咁快好危險
你有冇危機意識咖？
我行開5

講個fact出黎都有得俾你屌收聲
on99

題外話: 37m之前全部轉哂用殘體字奶蝗蟲閪

行50都有問題真係行路算鳩數
智障都有個限度呀大佬
仲要叫人睇醫生添

我有牌，但50有咩問題？
我想反問返你有無牌？
紅綠燈位又有盲點位，死車又有盲點位，
有邊春到無盲點位呀，盲毛咁樣衝出黎撞埋部車到，就算30都剎唔切啦

呢間嘢係垃圾
奶共
陳曼琪係佢fd

所以香港地揸車真係攞氣黎受
路又窄又多燈
路面又多on9仔司機直路自炒
行人路仲更加多智障

條片點睇都唔撚係屯公啦濛撚

慈母講既野就係Fact？你自己朝早企係條街度睇下咪知

兩邊巴士站再多一堆死車冇圍欄真係最好行頂多30

我屌 我行50停得切咪得 關盲點乜撚事

你同上面果2條傻閪躝番去babycondom/fb 取暖啦

屌你老母成班人痴撚咗斷章取義
而家講緊條片既情況呀
唔識就咪撚搭嗲啦

呢度係咁on9嫁啦，又負面，又乜鳩都屌

呢啲路你行50 就知一定唔會有反應

反對意見就係傻閪咁你都係不用分那麼細啦

垃圾連登 傻閪多到一地都係

傻閪重要上黎柒呀?真係好撚陰公
我係你就收聲柒少陣啦懵閪

明明係個學生妹有問題
自己衝燈累死自己累死人
我真係唔明個小巴司機有咩問題喎

利申: 係事發地點嗰頭讀中學

\l/

人始終係有感情既動物
一個15歲,都幾標緻既女仔就咁死左
樓上偏向同情女仔,覺得小巴佬可以改善,避免呢次意外,係可以理解

漏左,仲要品學兼優,新聞話佢考第一

咁係可憐喎

上次有蝗衝馬路比車撞就嗌抵死
依家就個個企道德高地 屌鳩個司機
龍門任連登仔搬

考第1 品學兼優就可以亂衝亂過馬路
比人撞死左 累撚到司機都要坐監 都重要同情

原來品學兼優就可以亂過馬路

嘩屌，咁霍金殺人放火都冇罪如果佢做到既話

慈雲山啲小巴佬閪到仆街
有幾次襯佢未開車問佢野
佢一係唔撚理你 一係屌鳩你
我識邊到落就唔撚使問啦屌你老母

無話可以亂過,唔通死左人,一定要睇佢死成點先可以同情

下面咁撚大條斑馬線唔行 仲要怪司機唔睇路揸得快
人唔笑狗都吠

我問幾次又冇事喎 個別事件咋你?
一碌鳩打一船人?

好多人用上帝視覺俯瞰地球 唔講都唔知有咁人外星人上連登

兩類都遇過, 有啲係客氣, 有啲就好燥底

時段唔同都唔同更
你兩個神交吧啦

我後佢一架小巴
RIP

問題係行三十 咁衝出來 都唔撚會dup 到

唔好講揸車 因為佢應該未撚揸過

講行路轉角位好無
就算普通行緊 轉角突然有人你都唔會停得切
行路 用腳都係咁

揸車 重要透過個brake
點撚樣停得切

唔好同我講行得慢避到

有揸車都應該知扭軚避一定最危險

佢15歲咋,小朋友本身大好前途,咁就死左已經係好大懲罰,仲想點呢?
講句RIP,同情下都有錯,呢個只係人類好基本既情感表現
在理可能唔理智,但在情我認同
司機就算要坐監,佢都仲可以出返黎,但細路女條命無左就無左,咁簡單都唔明咩

衝紅燈都叫品學兼優?

大愛撚快D捐錢俾條女家人啦

唔好偷換概念啦,如果霍金殺人就係十惡不赦啦
但個女仔只係做錯左少少野命都無埋,同情下都唔得就過左火位

同情個學生妹冇錯
但搞到個司機亦都係事實
鬥邊個可憐d冇意思
成件事最錯一定係亂沖馬路果個

巴打清醒
不過算啦 係度同連登仔嘈
佢地眼中係非黑即白
當佢撐呢邊 咁另一邊就一定係大仆街

我相信如果出事係靚仔男學生既話
D COMMENT會唔同哂
相信會圍插個男仔

屌，用下你個腦啦。 d交安守上面個安全島位架。 佢係聖母醫院下面個位撞架。點撚樣睇阿？

呢d根本係香港人弊病黎
趕時間又好
唔趕時間都好
一味心急貪快
咁咪出事囉

哇 就算要坐監 都可以出番黎
你去坐呀 講到好似去度假咁
佢死左係事實 但係好明顯係佢既問題而搞到損人不利己 無人話唔講得rip
但係講rip既同時有冇諗下個司機

咁又唔好咁講,如果係後生仔女,唔理男女我都會覺得幾可惜

到時你咪又係咁

咩都好都係告司機危駕架啦

大部分人都係涼薄屌鳩個女仔抵死喎

係幾可惜

咁個司機點
有無俾人拉

衝燈點都係錯喎大佬 你拎自己條命較飛 但就因為係後世就抵可憐啲？？
廢老比車撞 佢都無前途啦 係咪就唔可惜？

最根源問題就係on9法律制度
個學生妹有錯 但已經賠上生命
但法律制度偏偏要懲罰一個冇錯嘅司機 講好聽就叫“解決”左件事 實際只係一種奇怪而不合理嘅自我心理安慰

咁老實講,情感上黎睇死者係廢老,啲人相對上覺得無咁可惜
又唔怪得晒佢地

無追post, 想問下宜家風向係屌緊邊個？

因為今次錯既係學生妹
所以大家覺得佢抵死 睇落咪咁涼薄
咁的而且確死左唔代表佢無錯 因為佢死左都重累到人

其實細個已經咁on9亂撞燈有咩好可惜呢？
依d人唔比車撞死，老左就係亂過馬路果d廢老
不服來辯

Rip

屌緊呢道回覆其中幾個巴打

成日話後生仔比車撞死好可惜
有無諗過亂衝燈廢老一定係後生已經衝燈，成日累鳩司機既垃圾，不過死唔去
你唔係以為廢老老左先咁鍾意衝燈呀嘛？

衝得一次無事，就多數下次繼續衝

理由都係不外乎趕時間，覺得唔大問題

想問句如果小巴有cam證明到係個女仔衝紅燈去到法庭點判

好似點都罰

女學生係慘既
佢要衝過馬路總有自己既原因

但屌鳩司機果d真係好撚弱智

meghanchiu個妹

好撚唔公平，計我話撞死衝紅燈既人點都無罪，不過要有車cam證明
咁樣先夠阻嚇力

總之死左人就點都有罪

罰成點 當個司機無超速 黃燈都無衝
都要罰 呢D係法治

所以依挺人唔改習慣遲早死，宜家死同將來死無分別
日後結左婚有仔女先比車撞死仲令人傷心啦

唉
唔係自殺死就比車撞死

係架,個女仔其實死左都諗過要累到個司機
所以真係法律上有唔合理既地方
大家不如主力屌條法律不合時宜唔make sense
好過走去話一個已經唔喺度既人,個司機都唔會因為咁而開心返

所以最錯唔係個女仔 唔係司機 係個on9法律制度

唔好鳩up啦,之前東張西望講有個貨車司機又係撞死人,最後求救個物理professor盧覺強,證明錯不在佢,最後判左無罪架

咁老實講，唔理佢係咪品學兼優都好，不嬲英年早逝都係件好可惜既事。
但係佢本身咁既死法真係一d都唔值得可憐，因為依家係佢自己衝馬路搞到比車撞死。

成件事我更加可憐個司機，
先唔講比人告危駕可能要坐監，家下佢無端端車死左個人。
依種內疚感(就算佢無錯都好)都會跟佢成世。

不過總有d on9港豬歸咎於司機

應該係個學生妹唔睇路，我住左喺格黎街7年，個個都係咁尻過馬路 rip

戇鳩到 你地屌個無辜既司機就可以
屌做錯果個就唔得
尊重下司機ok?

有時條路冇乜車，一分鐘紅燈先唔夠十架車，咁見冇車過馬路都好正常
但你見到架車已經向你開埋黎，你都同佢鬥快真係同自殺冇分別

好似係

岩岩同fd傾計, 佢老豆個朋友之前開緊工,
車cam影住個阿伯突然衝出黎, 撞死左,
有哂證據係個阿伯錯, 只係停唔切車, 咁就坐左幾個月

唉，我都話遲到去食早餐算啦，搞到命都冇

我屌你
我講個fact係慈母話
有我立場咩？
屌你老母

上面有人屌個司機
係班港豬亂9咁屌
事情唔係得黑同白 人同立場都係

新聞有講

條女俾人撞就抵既
但個司機真係冇問題？
條女衝出黎，被撞飛幾米，再碌入車底
我覺得正常車速正常有dup break
碌入車底呢part應該可以避免

頭幾頁已經有喇傻閪
爬完文再覆喇柒頭

利申：搭過綠巴
對啲賽車手係有偏見⋯
睇個車速計下下都90-100黎跳

邊個係megahanchiu

行幾多都好 d行人跟番馬路行就一定無事

hay 嫂
垃圾youtuber 條女

唔好咁戇鳩啦你

痴撚線
死左人呀大佬,係咪真係要咁撚涼薄睇佢點死法然後話佢抵死呀
有無咁既需要,連登真係變左小朋友既遊樂場

雖然唔知邊個HAY嫂, 但真係幾靚女
好慘

女學生亂過馬路係抵死, 俾車撞都係正常,
不過有D職業司機好興照踩油嚇人行快D, 希望唔係呢單致死原因

00後唔捱得

。

法庭於 香港特別行政區政府 訴封獻紅 (HCMA 1128/2002) 指出，「作為一位駕駛者，有責任小心留意行人可能會隨時不依交通規則橫過馬路」。法庭於 香港特別行政區 訴 林志發 (CACC 89/2011) 指出，「要決定某人的駕駛方式是否危險時，應採納客觀的論證準則。決定是否犯有危險駕駛罪，需根據他的駕駛方式而非意外所導致的後果」。

但係好多case都係司機冇盡曬一切責任去防止意外
通常因為咁就會入到罪

利申 唔係讀law

有冇諗過因為佢累到仲在生嘅司機幾慘？

駁唔到

真心見過有 啲人仲係咁屌條女
利申琴日先經過去馬會

有諗,咁點解唔係諗下點樣改善條法例唔好側死一邊
而係話個死者抵死,咁做有咩意義先
講完抵死可能有啲人真係會開心啲,但完全心理唔平衡

我都想知

睇唔到內文？

個司機61歲喇，就嚟可以退休享受人生
亂過馬路係咪唔駛負責呀